見冇年青靚女圖就問候伯母，抵你地無圖睇

以前無圖無片 留言都係講句屌你老母或者貼潮文笑下

而家班戇鳩仔 尤其唔出街果班

咩伯母小短裙 咁重口味 抵你啲毒男無圖睇

收皮啦

咁呀...屌你老母囉...

班人真係好似唔出街 前世未撚見過女人咁

好耐無見 講個秘密你知，我終於溝埋姨仔